[月經] iOS集中討論區 (123) SE2或iPhone 9, 會唔會又係撚狗

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.3.1, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.4 beta
<Public Beta

13.4 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

LM

根據 DigiTimes 的消息指出，台灣的供應廠商已準備好新款低價 iPhone iPhone SE 2 / iPhone 9 的生產作業，話雖如此，今年秋季的新款 iPhone, iPhone 12 卻可能面臨延遲生產的命運。

出部特別版
iPhone COVID-19 / iPhone WH

啡官皮

裝tvos避免ios update呢個方法係最近廢左
大家有冇計

gmail除咗用官方app都有冇app可以有push notification

想問下fb 係咪冇左show latest feed?
Update 完個app 好似搵唔到

要裝tvos 12

Spark 嗰啲都得

但所有3rd app 都要save 你密碼先push 到notification

咁危險

講個信字㗎咋

iPhone XS Max
IOS 13.4

點解玩開d games 用Facebook登入 係登入唔到

完全無反應

已經由13.3.1 > 13.4

因為beta

之前13.3.1 已經係咁 所以我先上13.4 try try

我日曆已經係2月15
14號咩嚟

冇用FB好耐

spark可以

點解ios 13 用safari 睇片會用唔到 inbuilt video player? 搞到要用chrome 先得，有冇解決方法

我轉日本睇到日本

Wifi down過

福來村灣荃紅頂留名

lm

今晚收工去買左apple watch 44mm(唔洗lte)比人, 邊度買最抵?

Chok囝明明大把女

tvos12 profile已收皮

咁outlook app都係3rd party...

睇你信唔信 Microsoft

NordVPN開埋adblock之後速度好慢
唔開adblock嘅話啲app嘅廣告多到仆街

重開機same?

Yup,佢剩係用到網頁個video player,超唔好用

呢個唔似係bug,係ios 13就係咁

部iPhone 終於認到我個口罩樣
Home office 到三月頭好日都唔出街仲諗住有排先認到

想問有無ching知咩事啲字大細唔一樣 可以點搞番佢

情人節快樂

不了

情人節? 咩黎架

上面個方法，係過晒data，之後佢再上網download過晒d apps?

另外想問下上面個方法，你地係舊機過晒data去新機，之後再新機熄機，再入sim card再開返機download d apps?

1. Yes
2. 我Sim卡直插新機

iphone6 plus 升唔升12.4.5好？

冇乜所謂 如果你已經12.4

iphone啲相up咗上icloud之後，iphone本機啲相係未會用最佳化儲蓄save喺部機？

舊機無sim card都ok? Whatsapp個d都過到？

舊機唔洗sim
搬晒野後 舊機飛航 唔好再上網

同意

正苦好波 又乜撚都冇

屌iphone幾時先轉type-c
明明macbook同ipad pro都用緊
拖板冇哂位插多隻lighting

應該會俾歐盟迫轉

傳 Apple iPhone 12 轉用 USB-C 插頭 原來要多謝歐盟？

我宣布點名！

期待2020首部iphone

上個（定前個）post有個關於type c同lightning嘅討論俾你慢慢笑

從來冇期望過

補張圖，太多不能盡錄

唔好貼呀!!

XS Max 12.1.4想續升12.x.x 有咩方法
唔想升ios13

主席我要求點人數

冇

Taika Waititi slams Apple’s MacBook keyboards after winning first Oscar

“They are impossible to write on — they’ve gotten worse. It makes me want to go back to PCs.”

Speaking with journalists after winning his first Oscar for Best Adapted Screenplay, Jojo Rabbit and Thor: Ragnarok director Taika Waititi had other things on his mind. When asked what he thought writers should be demanding in the next round of discussions with producers, Waititi put Apple’s controversial laptop keyboards on blast.

我決定唔帶口罩
好撚貴又用唔到face id

勇士

反正每日得一單半單

冇罩就咪撚出街害人

雖然我都唔戴口罩轉左戴豬嘴

夜子宜家做咩

而家i8P 64G 衛信trade in到幾錢？

無期望無失望, 好在小朋友多左啲啲津貼叫做有小小著數袋到

我地做衛信?

呢啲要去門市問

無工開

未返過工

垃圾

我自己冇jb
不過上reddit經過見到呢個tweaks好正
如果apple會抄就好

有冇人知道邊到整iPad mon係平

iPad Pro 10.5

職業兒子

求包養

跌爆mon

我又要

係
以為mon貼爆 換個陣先發現原來爆撚埋個mon

識hand hand，自己去廁所ok?

冇位

🥺

部舊電話會點用？
部七仔之前彈app彈到癲
又倒水
點知洗完機之後順到仆街

我都係部7倒水 洗完就正常
最後拎去賣番1千 好過冇

打機/ Airplay睇片 /擺Animal Video

部se 上左13.1.1後又無咁倒水

但一出iPhone 9 應該會買

洗完機唔知點解變返正常
我跌裂咗塊玻璃
九成係閪價所以無放

今年武漢肺炎，iPhone狗都係唔出了
下年：傳se2...

我決定夜麻麻落街唔戴

一得得果一單, 700萬分之1
生仔都多過肺炎

香港依家安全期根本無需要戴

有不過又唔使話一定100%時間都要戴

最後都係落咗單買surface pro 6
個spec仲好過用緊果部mba 2018

但個使用體驗會差過 mba

麻煩遲D 上黎包膠下啊
我依家仲掙扎緊買macbook 定surface pro 好

而家mba都唔算好好

當notebook surface 都好既
但當tablet 就無咩app

唔知有冇人post過,戴口罩解鎖face id方法

原來呢度連mba都唔屌得

你話換dell xps 真係唔會有人屌你
但你攞部m$ 出來真係會俾人屌 surface已經係硬件台被人屌咗好多年

surface個價跟本唔值

而家6000幾有4c8t 256GB SSD都唔值？

印度砌都得㗎

iPad pro 都唔係貴好多

mba有燈正啲

surface個keyboard cover都有燈

試咗都係唔得

好撚on9

好正 想jb 13.3.3

mba $2000
Apple燈 $6000

可惜主機有銀行app
副機先玩JB

13.1.1有冇伏

13.4 beta 又倒水又reload

Yeah

鍾意用lightning多啲

lighting 有咩好

dell新嗰部xps13好似好正
如果macbook肯抄佢個design就正

利申用緊舊嗰部xps覆你

好想Apple出番啲11/12寸+輕過1kg嘅notebook
呢個年代嘅MBA13兢爭力始終差過以前

原來有果然翁, 呢呢隻係乜膠

如果得1千我留返起佢留念算, 反正都上到ios14

真係好撚正
不過shortcuts用automation都可以做到吓類似嘅
但就當然冇個tweaks咁好 同有限制

係 臨尾一版整件垃圾你嘆 遲下引你上ios14再焗住換機

果然翁嘅上代

Mac每粒都獨立燈啦

好多牌子都做到

咁親生仔有加乘嘅

不過Pro6冇type c對我嚟講係不了

bypass 到jb detect就ok?

pro 都無type c? sgo 都有啦

Pro 7先有
所以抵M$啲機冇人買

之前sp7 抵呀, 做過6j 有找送keyboard

但我最後都係買左部gaming laptop, 畫到圖, 部sgo 都係做返文書機

6k

啱啱買左iPhone 11 Pro，airdrop send 唔到野出去
但係收野就冇問題
可以點搞？
用緊 IOS 13.3.1

美國？

Sgo太慢太粗邊不了
不過個size係幾好

支那字，已經知道fake鳩人多

Security issues姐

認唔到faceid會唔會係版本問題？

我仲用緊最原本果個版本，姐話佢未比我地加第二塊面的faceid

個日曆成日彈d咁野出黎 中左毒？

Gmail個schedule spam

yes

Setting 有得揀save原相定最佳化

屌你老母閪
用iPad上咗連登大半日先發現個VPN自己閂咗
尋晚都仲開緊，今朝乜都冇搞過
又唔見電腦同部An手機會咁樣斷

最佳化都用咗好多空間，可唔可以set做上傳icloud後自動delete 本身iphone入面啲相?

無錯

sgo 純粹係拎出街做野用非常好, 夠細部

有開vpn最頂會有vpn logo㗎喎你無留意嘅咩

賣6k係咪i3/128GB果款

依家係iOS喺冇通知嘅情況底下自己閂咗VPN
吓吓要user留意有冇閂已經係問題

其實我覺得係vpn protocol問題
我試過喺iphone用openvpn, ikev2同wireguard都會試過自己斷
所以我都係慣咗望下最頂睇下有無斷

自膠無睇到你話電腦同an機會咁樣斷
咁應該係ios問題

iOS 13.3.1 師兄們覺得點
利申 iPhone 11 Pro

不了
等14

想del相就google photo

無睇啦, 但肯定係最低配置

咁應該係喇，香港而家都賣緊5千幾，但唔係成日有keyboard送

但果部得4GB RAM

平時用落始終覺得用macbook爽好多

打機另計

啱啱check 咗
Surface Pro 7 底配
Intel Core i3 / 128GB / 4GB RAM (白金色)
HK$5,988

mba 底配
1.6GHz 雙核心第 8 代 Intel Core i5 處理器
8GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
128GB SSD 儲存
HK$8,899

如果上返去正常嘅8GB RAM版本
Surface Pro 7
Intel Core i5 / 128GB / 8GB RAM (白金色)
HK$7,288

咁大家自己揀macbook 定Surface 但公平少少講句 mba個i5其實係m5來

Windows vs Mac
Touch+Pen vs non-Touch
我覺得兩者最大分別係呢度
所以好難一概而論

如果咁比我會買macbook, 但我真係習慣唔到macos... 2012 年用到現在都仲係適應唔到, 無辦法

所以兩部都要

不過唔講唔得，safari 13有個bug我喺佢一出report到而家佢都未fix
每次開第一次都係咁

有無人用緊新beta
成日上唔到網
係我要換電話/Router 定係個Beta

出左A13 jb

用緊咩router ？
iPhone 6s & ipad 2018 iOS 13.4 PB冇事

咁悲？

順就順 但係其他嘢唔掂
電 ram

拉

stay 13.3

收嘢嗰個冇開接收？

想知whatsapp 無back up 情況下由and 轉ios
咁and 仲睇唔睇到d 對話？定係會彈出去用唔到？

你一轉電話, 舊電話就用唔到㗎啦, 即使你係 Android 轉 Android

開左啦，係咪要拎去 check 下

約時出14
明明ios12超好

之後又變返屎

如果iphone 12/pro係方邊 買咗11pro咪好柒

關咩事

如果iPhone 12/Pro唔係方邊 冇買11pro咪好柒？

有啲窮撚介意啫
有錢啲嗰啲到時一早換咗啦
利申 唔介意嘅窮撚

加xxxx trade in, 好抵

鍾意方邊多dd

最多咪tradein

iPad 誠哥有優惠

off wifi bluetooth > reboot 開返

優惠麻麻地

Instagram CEO Adam Mosseri 為此解釋 Instagram 未支援 iPad 的原因。

他表示 Instagram 有意推出 iPad App，不過他們的人手有限但有大量工作要做，支援 iPad 仍未達至成為他們下一項要做的最佳事件。

開咗咁多年 你是但請/買第三方app嗰啲過嚟咪得

垃圾IG
Whatsapp 都係

13.3.1好倒水，有伏咪上

Facebook表示：吹咩？

Fb, whatsapp, ig 正式版全部好似停晒唔加新嘢咁，垃圾

仲有無人玩jailbreak tweak

Dark mode咁耐都未有 好殘眼
同埋Facebook lite Android only 當iPhone個個用新機？

買唔買apple watch 好

aw4/5 就ok 嘅 但3就不了

幾時會出
想換機 想要方邊

但最近冇得做gym
等到疫情完又出6

近排法國開youtube
有時有啲片播之前會聽到噗一聲
係咪正常

iPad iOS 12夾硬dark mode + 任何app splitscreen

callbarxs
prysm
floatingdock
axon

仲有好多正tweaks

揾唔到個resources down

如果出se2都有少少心動
但始終用過大機番唔到轉頭

減100-200唔係好吸引
美國嗰邊買係咪仲有優惠

不過D集運爆哂倉又冇機位.......

有冇試左fuckbook web片個新UI
除左dark mode 外完全垃圾

Fuckbook有dark mode嘅
不過係desktop beta版

連登都有ipad app, Facebook咁大間公司反而冇
食撚屎啦，whatsapp又冇 Apple Watch app

屋企人部iphone 11 最近呢三幾日個speaker 啲聲拆晒, 有無其他巴絲係咁?

無問過

所有app split screen先似一部手提電腦

你中意方邊等於人人都中意？

Facebook成鳩日都更新，都唔知更新咗啲乜

成間公司都垃撚圾 正係識賺錢
Facebook desktop到依家個interface都係咁核突 得中間1/4係content 其他都係冇用野/ads

Windows 夠成日更新

話說早兩日幫部windows更新
佢唔知做乜炒咗我成個Microsoft store

算好嘅啦 啲doc冇唔見到
真心 買隻nas 將所有野放去nas
Windows 隻碟齋行OS

已經做咗
部機淨係用緊裝OS/software
炒機都唔驚

而家應該冇人添啦
我嗰陣10月都唔使點排，不過係因為個個星期都有活動，成日怕死閂舖

你係直接walk-in?

windows 更新次次都炒野
試過更新完同我del左VM 張network card

癲
真係要出 indi dev 都出到

係啊
嗰陣兩個鐘頭內，附近行陣街搞掂

想問換電既話係唔係去大鋪 tst cwb 保證好d

Se比錢買部舊年代機 on99

我部desktop set咗check update先會download，等佢大update一兩個月先update，次次都冇事

佢有新版desktop UI, 不過整完都係ON9

睇完D相要禁左上角個 "X" 先閂到

個changelog次次都係同一段野

***的foldable "glass"
level 2 pick就花左

不過部機都幾型，佢flip個陣出samsung名個下幾正

點都靚過razr

指夾都花 癲

ios line 雙開
想問下同一部iphone 有冇得開兩個line account

Iphone 8 plus 去邊抵買啲

唔急用不如等多個月

買SE2?

聽聞話4月

有冇人用過panda helper呢D?
安唔安全

唔知今晚有無新beta呢

咪即係兔兔助手嗰啲

兔兔助手咩黎
即係安唔安全

安全㗎，用多啲啦
啱你用

唔知問句都要咁串

我講真

大陸野最好唔好用啦
但係有sandbox 所以都唔會危險得去邊
最多都係d app 入面嘅資料送中
同埋睇下廣告

好有需要裝多個line
咁ok喎 我淨係會用黎裝多個line

我都想問

有都唔會fix電同ram

幾時Fix apple music個閪bug

要點樣設定先可以”朗讀”其他語言？
例如select左一段日文，朗讀 只能夠讀出漢字，平假名讀唔到；英文就仲好笑，用廣東話siri把聲讀出黎

記得某個iOS version之前係可以讀到日文 ，同英文（英國），而家反而唔得

而家要將系統語言轉做英文，先可以用”Daniel”把聲朗讀英文

無

手持iphone7 等se2 lm

部翻新iPad Pro 10.5終於都有白印

真頭冇beta

真係會有咩利申想換機

宜家講到好真 可以信住先嘅 冇嘅咪返iPhone 11囉

我上年三月買既貨尾都有 home掣對上

發佈會係幾時

我依家想支爆多啲
手機呢啲好閒

陣間放lunch去買ipad 10.2連埋支筆先過多幾年ipad pro啲軟硬件配套好啲先入手

而家都已經好好
已經好耐無用屋企電腦

10.2好伏
ipad pro 而家已經唔差

伏咁誇張？邊個位伏

好鐘意pro個樣同支筆，不過啲software支援始終未係好好，adobe既都唔知等到幾時

Adobe就無計
我主要文書野就無問題

Adobe就純自己興趣，文書野我本身除左返工野都唔洗用，而家都係買黎睇下Netflix 同股票，平平地玩下先啦，等佢多啲software先買都唔遲

2GB ram+ A10 cpu
spec好差
手機都4GB ram啦

mon又差過人
2018 ipad 仲好過佢
spec一樣又平啲

用落唔差就得啦，spec唔係咁緊要姐

2GB ram tablet應該lag到炆

唔打機其實冇問題

ios tablet比碼3GB ram
2GB ram iphone 如果update到最新iOS都lag
更何況ipad

唔係3Gb ram?

係喎 記錯咗

尋日先入手
一般屋企睇Netflix 上網用夠晒

ipod touch 2019就係呢個spec

個mon唔係laminated(有air gap)同冇防反光塗層
冇 true tone，睇片會差啲
不過唔追求畫質都OK嘅

夜晚係床熄燈睇都還好嘅

你地iphone會唔會開true tone?

我night shift自己tune死一隻色

都係嘅

當初有諗過買mini之後心思思想買埋大moon d嘅Air
再睇兩睇會想加多少少買Pro
理性話俾自己聽暫時唔需要用到Pro嘅功能
最後不如平平地入手基本版算

Iphone 8 plus 邊度大舖仲有行貨賣?

平時用途咁呢

就係長開night shift

true tone隻色唔係好慣
個個對眼唔同feel 好難話我唔用 你就跟住唔用

你睇得舒服咪開住佢

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

大家有咩睇法? 有冇方法令Apple改變下 條Gay cook真係

據我所知唔同地區顯示係唔同，下面有人顯示都係就咁台灣
根本就有心食兩家茶禮

最緊要係自己覺得夠用就ok

啱啱執返部IP5S 出嚟，想拎嚟JB 但係好似冇哂D JB tools for window 嘅...

用mac囉

地區set台灣應該唔會顯示 台灣(中國) 而係台灣台北...

因為台灣有條法例係寫中國台灣既手機全部都唔可以進入台灣市場 所以大陸手機係台灣全部收哂皮

睇大家個意見 自己再用 試下個對比

長開true tone here

呢啲叫跟返各地嘅地區法

gay cook要咁奶都冇計
如果今年大陸咁樣都無辦法刮醒Tim cook嘅話
咁係佢抵死

試下先

我都長開 試吓唔開一排先

我都試下先

郵件個apps係唔係update左？
個新增郵件係最底
用緊iphone 7+

冇事原來整錯野

屌, 部ipad ota update白蘋果, 用PC同mac+原裝線update又error 14, 想點撚樣
係咪應該去genius bar睇睇?

想整返部iPhone 4s
依家仲有冇得整？

smt csl?

係

天才bar應該停咗4S

入完$ony 耳牛wh100xm3都係決定入埋AirPods pro夏天用

講開其實ios 13 最好係google map個app可以獨立咁整番中文做語言

但係整體嚟講都係

想買se2做主機
11做開工機+相機

早排update完爭啲唔記得開返TeamViewer
繼續home office

TeamViewer 一定要set 自動開

要先達

只要支爆成真
我願意用到XR着唔到機為止

只要支爆成真 我用返se都冇問題

醫返都嘥藥費

我果部都有以用兩年半

我嗰部用咗兩年幾近排都開始有
係咪會愈黎愈嚴重？

iPhone 8個mon多咗條黑線 跌都冇跌過

我買左一年到己經有
好似差唔多
想換機 好阻眼

All you need is: Genius booking

上年3月買既xs max
電池效能keep住96%好耐.
但突然呢幾日跌到93%
係咪就夠期要換所以跌得快d

因為仲有半年出新機

我反而想知點整出嚟?

新增郵件之後向下拉當draft

Thx

準備beta 2

係無定要等到3點

iPhone 9 實體機流出

出左啦 等到2:30應該差唔多

講完就見到

Fake

似iphone6換殼

beta 1 點都要升

Diu~ Beta 2 仲係有呢個 bug

General
Known Issues
After a user views specific app settings and then returns to the main Settings page, the Settings app might quit unexpectedly. (59124369)

班友都要home office?

apple store 完

all you need is $$$$$

實際試咗又 fix 咗 bug 冇彈 app 喇喎

最近iphone 6打柴，touch id壞咗，成部機都好慢，忍唔住手入咗部8仔...等唔到se 2
唔知新機個價會唔會平過8仔

係喎

有無人最近入唔到設定入面改付款方式？

Apple 會有咁好死為咗平價嘢而重新生產個底模？

多數都係用8個殼㗎喇
分分鍾event都冇直接開賣

應該最低同價

老豆隻S2鋁正式收皮
依定依該$1700買S3鋁
$3400買S5鋁
定係俾我隻S4鋁佢然後自己換S5鋼

俾我隻S4鋁佢然後自己換S5鋼 for sure

⼀齊等iPhone 12

成排LED死左
可以換機啦

13.4 個Nitrification Centre走晒位既大佬

蝕咗好唔爭氣呀6仔

No warranty iPhone 8 screen repair: HK$ 1,169

有保但冇ac+

次次update條ram都好似好好咁
跟住過兩日又收皮

好有用 收埋個電筒同相機

唉...尋晚手多開左wifi, 佢自動幫我dl 左13.4, 現在個紅波波好眼冤

Beta 2 電量唔錯

可以入settings>general>storage刪除咗個更新檔佢

點解唔買11
都唔係貴好多

thz

我之前類似情況, 老虎隻s3 壞左兩日好返, 然後情人節我買左隻s5比佢然後隻s3就比左個女用, 我繼續用返爛膠frogman

3D touch 機種唔洗整

iPhone 11 pro個相機app 係咪冇得隱藏outside frame preview好影響

我淨係知近對焦會冇咗 好反智

其實佢係preview緊比你
如果ultra-wide會點

我知 所在以我覺得用standard 同 tele嗰喥好阻住 成日以為影多咗

佢近對焦會自動熄咗 但平時又唔畀人自己熄好反智

唔畀人自己熄 <-- apple

咪就係反智
我要用會自己開

非人為mon壞應該可以？

想問下apple tv remote 個app點解較唔到apple tv個音量？上網見啲人話咩HDMI CEC先得係咩嚟？

Ios 個app ,直接用電話大細聲較

死全家死全㡖死全部

狂賀

正

setting?

有無巴打用緊10.2''ipad又有smart keyboard，想問你地點擺支筆

我有部十仔揸手做私人機
8係用嚟做公司嘢
一嚟唔想買太貴，二嚟好唔鍾意XR同11條粗邊
太礙眼

10.5 Pro Smart Keyboard無啦啦死撚左
已經check過唔關部機事，因為連接第二隻9.7 Pro既Smart Keyboard係有反應既

有冇人知過保去搵蘋狗會唔會認數？如果要付費維修換新係計原價定parts價
之前佢地9.7果隻肯認數過左成兩年都仲有免費換

好很厚wor...
之前買左個logitech ipad kb, 用左30mins 就賣返出去, 之後換返ipad smart kb 就無問題了

唔係話方便後期製作咩？

咪有得熄

同埋好多網都test 過開左唔會有deep fusion

鋼好似係藍寶石，襟刮

用緊IPHONE X 換唔換11PRO MAX好

係
我對比過S5鋁GPS+LTE vs S4鋼GPS+LTE
差唔多價錢下我想要S4嘅鋼多過S5嘅Always On

Preview啊

依個咪係

b2好似都有reload

好似電量同reload 不能共存。 iOS 13.3.1 無reload 食電到仆街、beta 2 有reload 但中左核電bug

smartone 買iphone11 剩機係咪最抵?

咁要上beta 了

可唔可以有個制來揀開核電同冇reload

次次都有辣有唔辣

等iOS 14

以ios墓碑機制嚟睇，reload應該係會用多咗電，所以apple先唔建議用家當android咁強制kill app

ios13顛覆傳統

有無iphone se 兄弟一上左13.3.1部機就起死回生左？ 電又去返核電

睇圍爐post，三星依家個rom可以揀邊啲app唔kill唔reload

不過用得iphone就係唔想搞咁多嘢，apple同你預設好晒

Store有咩App好買

All

先前曾寫到 Apple 將會推出 AirPod Pro Lite 的媒體 DigiTimes，今日再度針對 AirPods 產品線做出報導。報導中雖未明確指出這款 AirPods 產品的相關細節，但是卻寫明 Apple 將會在 2020 年內推出新款 AirPods Pro。

又呃尻人錢、出左唔夠半年

可能出黑色

點解會有人信digitimes？

你咩機

有
13.3漏電都仆街
上左去就好返好多
不過都係唔夠12.4核

如果係真就>

有冇核電又冇reload

終於

用緊 啲色有啲柒

點用到？
Beta都得

X同 11pro

watchos 6.1.3

11升唔升beta好btw 你兩部一樣樣喎

又話係呢個 整完仲喺喥喎

食電未直上 beta 2

下
你係咪bug啊

你影吓你個camera ui 係咪冇咗個預覽

沒啊

Cap嚟睇吓

熄咗都有
洗咗次機都有
Reboot都有

咦
一瞬間有喎

佢寫唔capture唔代表唔preview

reload喎
battery life仲係100

所以我話 熄咗都有 上面係咁負皮又要派膠 想點
我以為我柒咗 但佢又唔應機

近對焦會自己熄 平時冇得熄

正常㗎
有deep fusion咪ok

就係唔想要 好影響判斷
之前Reddit見有人問過但冇留意有冇答案

唔覺得有幾影響
反正我淨係望框內
框出面嗰啲佢已經冇咁明顯

佢再暗啲會好啲 唉 由佢

內置相機唯一方法
用0.5x

之前買咗個app
但覺得開得唔夠lockscreen方便就冇再用

airpod果d係咪太耐冇連接會自動del?

唔會

其實真係有影響
試過比部機人地幫我影相
影咗幾次都crop走左啲野
問佢搞咩佢話以為成個mon見到咩都影到晒

剪下指甲好喎ching

Home office 好懶

條邊正呀, 係差多個wide-angle 鏡頭就perfect

俾埋你 咁11唔使賣㗎啦

我死都唔買11 比自己用就係等緊咁既iPhone

真可憐

Beta2 電量如何？
Pro max

其實又無乜所謂, 舊玩具又仲玩到, 係有新玩具開心啲, iphone 都由2g 用到現在, 新野追唔追都係咁上下

好似咁大部咁嘅? 係咪出唔返4.5?

好Fake喎
個logo應該會係完全置中，同埋應該唔會再有iPhone 字樣啦

今日唔知咩事
靜曬音都聽到d 按制聲
一轉app或者click d system setting就‘滴’咗下

iOS 12 iPhone 6嚟

重開都重係dick dick 聲
係咪中bug

我都有用左一排先突然出現

No

開左唔小心較細左聲就鉉聲都無埋

Ios13 jb出左
而家jb除左食電d仲有無咩好用功能記得早幾年專登jb黎睇nba

主機呢幾年都冇J

我都係先上黎問

其實有冇人用tap&go

有啲服務拎佢試用一個月嗰陣會用呢張嘢
入$1落去

好似冇乜人用
我當八達通用 喺7–11用Apple Pay俾錢

我都覺好易會誤按

邊到有靚既PD牛賣

【跑分曝光】MacBook Pro 2020 13 吋版將用 Intel 10 代處理器

仲用緊Air 2015做主力 唔知點解 個keyboard爽好多搞到我唔想用pro

我諗如果se2係細部會轉 iphone新手

舊機開sidecar

自從home office 之後 部macbook 冇再閂過 正
平日返工有部舊windows remote 返公司

幾時出啊, 等到頸都長啦

番工用Windows
放工用MacBook

更新13.3.1完之後 用公共Wifi熱點好似鳩鳩地咁
明明爆格都上唔到 有時用youtube load到片
但用連登app/其他app又連唔到 上網又上唔到
應該唔關個Wifi事 未更新前都冇事
同埋用第二部手機會冇事
有冇人有同樣問題

有個靚number想留
想問有咩淨通話plan留number最平?

賣資料：club sim 相對安全少少：SMT
詳情 儲值卡post

支移動台好似有個$38plan 專俾人留冧把

香港個database亂鳩咁黎

想問大家，iOS 14 幾時會有啲消息流出架？

好似每年6月會發佈新iOS ，到而家好似無聲氣咁既。

話時話，由iOS 7 到13 ，啲UI design 都無改變過，

大家覺得有無必要大改UI design ？

UI design需要改係嗰隻設計風格唔再流行先會改嘅啫，flat design而家仲係主流，Windows 10新嘅fluent始終都係flat，點會咁快outdate 改都係少修少補

macOS個基本layout由10.0到而家10.15，成廿年冇變添啦

蘋狗你最好將10.16重寫一次 Mac post 果邊耐唔耐就俾人屌一獲
我宜家係留咗係10.14完全唔敢上10.15

跟住我試吓就咁search我個棟大廈 發現佢本身就錯咗少少位同地址 所以我入home地址 佢就鳩揾個地方
Report咗 希望會搞

開始有啲睇到厭

支移

有冇人試過去完外地漫遊,發覺被收取左1個漫遊sms,我肯定冇send過...懷疑係facetime,imessage嗰啲驗證問題...

你喺當地換過 SIM card?

係香港換好晒當地sim card...插住2張卡雙待....落機就熄返飛航模式...

睇睇下好似自由鳥$48最簡單

前排我買咗部MBA clean install上10.15試吓
都仲係好多細bug

我部air落返mojave,開機都快好多

surface pro個喇叭都幾好聲,同埋部機就算冇風扇都算幾涼

當年由6上7

而家換xr 邊間抵啲
唔想去中移動
Smartone 又冇優惠

就咁話啦

大家有冇咩腳架推介

Joby GripTight ONE Micro Stand
Pocket tripod pro
仲搵緊有無更好option

依隻我都有留意

應該細極都8仔size

我部2012 air 已經無得update...

好冇用？

我冇買
有啲貴 唔捨得
不過都諗緊年尾去旅行會唔會買

帶住個套頂到3月尾買部IPHONE9/SE2

終於有同路人
你quote個果post就係我之前講既
睇左外國forum好多post
換機換硬件都一樣有「達達」聲，但apple又好似唔知唔覺有呢個問題
所以無得搞
不過好似話新beta暫時無左，我都試過裝beta 1的確係無左
但係距離正式版中間仲可以有好多version / 改動
到時會唔會又出現返就唔知啦
大家都擔心中

呢2日先係咁
唔知係咪自己update咗os

你地用緊咩iPhone caae?

齊來裸跑吧
mon 貼都唔鬼用

我依家就係咁
case 同貼都無用
不過近排屎忽痕想買返個靚靚仔仔嘅case用下

原廠皮套
貴就貴啲
但真心最靚最耐用係佢

係iMessage

每次插卡開機都會send一條message 去英國ser

你check返記錄應該係+44

其實你大可以打電話waive咗佢

我好幾次都係咁，佢都俾我waive

因為我本身係外國住
之前見ig彈左個ad出黎
係賣皮套 見幾靚仔 買左個黎玩
所以暫時唔考慮皮套住 唔該哂巴打先

我lwiphone 2g 用到現在, 果時都會jb 搞到個interface 好似htc 咁, 但用耐左就是但啦

原廠皮套真係好靚
用殘咗仲靚啲
不過好重，拎住部機單手打字好快攰

色同質地都好靚
嗰陣換機最唔捨得係個套冇得用番
而家11得pro先有皮套

轉咗用Rhinoshield，勁難拆

耐唔過uag 嘛
btw 我都未用過apple 原廠皮套

就算我熄左iMessage facetime...佢唔知點解有時會自動又開返晒...

犀牛盾

Same

Smart battery case
必要時可以拎來做自衛武器

官網唔係有兩隻其他牌子嘅咩

咁街邊都仲有好多，成日見ig sell皮套
不過用開原廠就覺得個質感舒服

+1 台灣旅行買

邊度有透背板賣？

官網 包寄來香港

好唔好用

我覺得唔錯 雖然裝左之後好重
但蘋果已經盡量做到最便攜
直接double電係爽嘅，本身都係新年無位差電先買
裝左之後d電永遠用唔晒

我依加用緊iphone 8 有 apple care +

如果想換新機，個 care + 可唔可以轉去新機？

好似可以

有得轉

依家唔淘寶
有邊款mon 貼好用 momax 個d點睇？

點做

去apple store買機既時候同佢講

有無人知iPhone x 爆後面玻璃 拎返Apple整幾錢？

冇ac+好似$4k

想問下icloud photo,如果係手機photo del左張相，icloud photo都會del埋，有無得set做 唔會係icloud到del?

應該得Google Photo先做到

想問下iphone xs壞face id sensor有冇得整？
返apple整要$4k...

Air2 上ipad上唔上得過？
仲stay係10，冇得開now睇波被逼up但又唔捨得,怕lag

成部換 4千幾
背面冇得整(原廠)

淨出機係咪得返支那移動出機最平
想出iPhone 11 Pro 256

你諗得姐係想換
咁不如試吓up咗先再睇吓換唔換機
Air 2用過吓人哋嗰部上13 感覺唔太廢 仲有dark mode

唔係想換機，諗緊上唔上ipados啫
打漏os兩個字

睇下 ok嘅
見佢玩咩fortnite都順

升左13之後成日碌碌下都會自動彈番上最頂
想問可以點解決

7仔ok都要罷買
仲有邊到可以itunes pass增值

信用卡入pass收咗海外費

我都有用

呢啲情況冇得揀之下我會去7仔

某程度上icloud photo library唔係aim俾你用嚟backup
而係synchronise你唔同devices入面嘅photos
整一個library 等你隨時都可以管理到啲相
間接做咗一個backup嘅效果
如果你真係純粹想做backup你一係抄落電腦一係用google photos

Google photo

其實係咪大家都用icloud+google photo,雙修

本身帶開眼鏡，至從faceid認到我帶口罩之後
依家無帶口罩+眼鏡果陣，十次有九次都認我唔到
依家索性加多個新faceid，重新認樣算

iCloud photo only

iOS 14 app switcher

較合邏輯設計

原來都有

我會呀，google photo真係留底用，icloud就方便同步其他機

有買iCloud，但齋Google Photo，反正一開app已經自動backup。反正換新機過相都係兩部機拍埋直接過。

Google 擺 j 圖用，貪佢免費無限容量
其他相就不了，費事畀佢拎去做廣告

大家點睇呢個concept
都算flat 好似幾型
但又好似Smart keyboard個質地

張tap n go我係見佢有自定卡面先整左張嚟擺

同入信用卡落Apple pay有乜分別？

用現金同賒數分別

好似啲支那廠出嘅ui

聽講大貓Red卡個4%成日伏人
所以唔想食海外1% 又要現金回贈
我只知道AE blud Cash

咁點解唔用提款卡入Apple pay？
好似500$內免入密碼

提款卡都可以？係咪Citibank嗰隻debit card都得？

其他行我唔清楚
你可以試下入
中銀佢之前賣曬廣告可以用Apple pay
渣打佢仲sale自己有1%回贈

扣帳即係提款卡
好似係，除非唔係

我啱啱都搵到個list

得中銀 渣打 行山呢幾間

唔想見到嘅話hide咗佢囉
唔係嘅話Save to file 或者google photo先得

提款咭入Apple Pay？
香港都冇得用
貪Tap&go 可以唔洗走錢

Ipad2017 ios13冇問題仲係幾順

iphone 7上左13.3.1 差電慢左
已經關左optimized battery charging

好似得中銀同渣打ATM CARD 入到APPLE PAY
而且做唔到網上比錢
出去買野你要同收銀講比銀聯+有密碼

另外TAP & GO 其實幾有用, 有D要比月費嘅野可以遂個月入錢落去唔怕亂扣錢
有時AMAZON 買野怕一時衝動就用佢比錢, 等佢扣唔到數可以考慮多一兩日

老老豆豆呢啲片 裝tweak都扮到

我apple music都係tap and go比錢

係 有佢好處

呢個而家開唔開都冇乜feel

尿頻咁 叉到冇感覺
Between
諗起以前iPhone6+iOS11真係哭𠹌咗
兩舊垃圾合體 又慢又食電

好耐冇用部mini 2 一拎返出黎用覺得慢到癲左
每一個step都要load

求救

citi debit card 唔得

試左中銀得

IOS有冇LUX METER 好用?
(測光度)

Debit card
wiki寫

Google真係永不錄用，下下畀佢拎晒去做ai廣告分析

免費嘅嘢最貴

google擺丁圖

Expected?

Beta2係咪add唔到信用卡去wallet?

ipad pro 攞咁多個鏡頭托咩

八成時間打平放
好似淨係見過大媽會拎iPad出街影相

返嚟未

唉我成個library 成7xx gb
78一個月真係好甘

食少餐飯都係度

iPad 個鏡頭唔有冇用過十次

斷捨離
執下相啦

將ipados 套落iphone

斷捨離

啲大媽好鐘意用ipad 指片影相

寧願要永恆的iPhone 5 size, 都唔要中國香港特別行政區九龍尖沙咀彌敦道100號

新ipad pro加埋6G Ram就perfect啦

好想 iPhone 做到split screen

撳錯制開咗計唔計 成日撳錯

買mini5啦

有冇人11Pro成日no service？

True

要點set先可以令ipad down完app唔會自動係iphone down埋？

想買
等發佈會降價

Gmail仲未收到dark mode

依家都唔知搞唔搞得成
分分鐘連舊產品都做唔切

熄咗佢

Outlook啦

一直都熄左

不了 有部pro 10.5

前鏡玩FaceTime 反而有啲用

希望啦，而家好少減價，通常新野加價

Airtag會唔會係今年既one more thing

屌,sony部新機就咁睇好似幾吸引咁

宜家買iPad Air 2019是否不智？

智，有排都唔會出新

驚下個月出新ipad, 舊嘅可能會跌價

吹緊出pro喎，唔係air

我以為一出新，舊嘅就會跌

唔同line唔會影響價錢
咁多年嚟都係咁

1.唔同系列
2.上部pro係冇減價

熄左都有auto download....求救

air 同pro 都唔同line

我中過呢個bug

login logout會有呢個問題

Macbook 非天才bar 整mon 有冇推介
成日黑mon

有 Ads

邊度有，用咗咁耐都冇
反而Gmail就有，iPad用緊，永遠頂嗰行都有廣告，又唔比閂

mactivity維修

黃到發金

識嘢 呢個整咗好多年Apple機
不過唔知啲價錢比近年先開始整嗰啲算點？

想問下各位岩岩比人偷左部iphone x

如果你係我 ，你會等3月尾部SE2好定iphone 11 算？

有後備機用住先
假設佢3月尾真係出到黎 而且有貨
SE2又岩你既, SE2
唔岩你既, iPhone11
除非你等唔切, 唔係可以睇埋部SE2先

非打手 親身體驗

有次帶女朋友去果到整MBP 13 （底板有問題 ），佢一開始收2000幾話換左一塊，但之後問題再次重複，之後佢免費幫我再check 機，加多少少換一塊底板（但同原本唔同model, 升左cpu) ，之後問題解決，服務好好

好啦 咁我用住5S後備機先

唔該師兄

btw 偷手機死全家

如果怇話延期, 你可以狗衝11了

我自己一定揀11 啦

睇黎都會 就算如期3月尾出都實會delay shipment

有冇諗過再一次撚狗

撚狗？

姐係無SE 2

我記得可以攞單去apple store disable 咗部機

Target inventory system 冇 show 有新 iPhone, 照睇 3 月發佈會應該唔會有

藍精靈睬你都傻
有fd試過跌左部iPad去士多諗住可以停用部機，精靈都係叫佢去報警

咁好仆街囉

想問下有冇方法可以check到咩app食緊啲ram
我用緊11pro
就咁用下ig fb wsapp都會打打下字會冇端端lag到停左喺到 freeze左

不過都係上年既事
當時啲狗都仲未咁神憎鬼厭
但係都唔係諗住報左失啲狗真係會同你搵呀

Apple Store買，有serial提供都唔會幫人鎖機
撳得切find my iPhone都唔洗去士多啦

bg裝緊app? dl緊firmware?

就係冇，我估計有app喺後邊食緊ram...
好辛苦一日lag 十幾次

Backup 洗機

咁最後點解決

有無裝：
WeChat
支那寶
淘寶
百度雲

有就後果自負

好彩一早del晒🥱🥱🥱
我del左堆wsapp record，好似好左

iOS 有無咩槍game 好玩？

想問下，喺連登有冇方法可以撳條Facebook/Twitter link 就可以開到個app出嚟

有d想出左iphone 12 之後買iphone 11 pro

本身部8諗住用夠5年先換，但發現去旅行無左portrait 真係差好遠同朋友比

用ipad safari搵唔返Request Desktop Site個option
係無左定調左位？

3d touch

address bar Aa 個度

我直程成日用WiFi 都間竭性上唔到網
Router都由Netgear換埋 Linksys 都係咁
利申：iPhone 8 Plus 13.4 Beta 2

Thanks

你點會覺得一部用緊lpddr4, ufs 2.1, 無5g嘅手機適合用5年 iphone12啦認真

Apple 唔再出 WiFi router 真係好可惜
我仲用緊 Airport Extreme AC, 真係好好用, 又 100% 兼容, 用咁耐都冇乜問題

有冇人iphone 11 pro ios 13.3.1打字既時候就成日都輕機 whatsapp同messenger都係咁

係街唔見電話可以點find my iPhone

問 friend 借電話入

如果唯一一部iPhone 唔見佐，又開佐雙重認證登入，可以點login返個ac

浄入find my 唔洗雙重認證

感謝！！

我

whatsapp試過以前iPhone 4 太多嘢
一開app就彈app

一定買12
cpu緊要

Iphone 9 仲有冇消息

出就實出
但我估3月發佈
但要到5,6月先穩定有貨

以前嘅Modern Combat好好玩

有幾以前

舊年都係咁講吹到SE2實出
留名等睇tim cook又撚狗

今鋪到Tim Cook俾人撚
就算想出都冇得出

好好

係班Content farm撚班SE撚之嘛
Apple 從來都無話會出SE2

我個部用wifi就冇問題
不過用cellular就會久唔久就兩張唔同台嘅卡突然一齊變咗no service，要轉一次飛行mode再等兩三分鐘先可以connect返

唔知派果10k 趕唔趕到買iphone 12, 定12s 先收到?

可能係14
仲要到時啲電話已經加到過10k

以前10k買到兩部, 現在仲要倒貼

呢幾日開始突然部機會發熱，明明只係普通上網，機都冇打
未到辣手但都可以當暖包
有冇人都係咁

拎嚟買iphone 13都得啦

2部se2, thx!

下代是咪肯定係5nm?
如果係發熱一定會好過而家

Modern Combat 2
iPod Touch 2G年代...

塞多啲鏡頭，底板再縮細啲抵消返

即係mc5好垃圾？

除咗畫面靚啲根本唔得
Gameloft都係變咗課金廠

部 iphone 8 256 淨返唔夠 100GB 開始慢

Download apps 係咁waiting 可以點搞

有冇打格仔app 介紹？

whatsapp

救命

iphone X去完apple store換完mon之後，就會不定時出現 咚咚 咚咚 咚咚 聲，一定係響3下就停

把聲唔係通知聲/鈴聲嚟，所有通知聲都熄晒，而且對比所有音效都唔match把聲，最接近係叉電嗰時嘅"咚"一聲，但係大聲好多

再去apple store check，話硬件冇問題，reset完ios都係咁，依家上埋最新beta版ios都一樣有

上面都有人講過係咁，網上都有唔少人一樣
睇嚟係bug

有冇link/上面嘅層數

我search咗好耐都搵唔到同樣嘅case
有冇啲keyword

救命
IPHONE SE 升做13.1 變左白蘋果
有無高手可以有辦法攞入邊既DATA(無用ICLOUD)
入邊D DATA好重要 唔該各位

成日都有人話啲嘢好重要但又唔backup
都唔知想點

you......didn't backup?

係咪有 email 咋

已經熄咗通知，最後del埋成個app，仲係有咚咚聲

你搵下上個po? 我都唔記得邊層
但印象中係有人講過

重開機？

好重要

冇backup

完

2019 9月買嘅iPhone 11 pro Max電量終於降咗1%

R.A.P.

我果部係100%
6s 反而跌到96 明明換咗11 pro 之後冇點用

點解會冇backup 明明係自動開

🤣咁搞笑

Beta 2真係幾核電

自動開?

iCloud backup 唔係自動開嘅咩？

用緊Andorid想轉會，想問呢家whatsapp記錄可唔可以轉過IPhone?有嘅想問係用咩app?

每晚自動backup

又要留

8Plus表示一點差滿到而家都仲有31%

主機都升beta?

無事嘅

有無唔係支那人寫嘅app？

有無巴打試過MacBook 舊pro壞觸控板
禁極都禁唔落去

衛訊可以，上次陪人買機個sales話佢哋會幫手轉，不過因為我哋都係iPhone換iPhone，所以冇真係試過。

朋友話佢哋應該都係畀錢買網上嗰啲轉Whatsapp嘅software

Developer 阿部 優
日本人嚟㗎喎

好！
我徹回

得佐 thx 🙏🏻

升得過？

用落係冇乜bug

咁我為個核電bug 升上黎

同埋reload係少過之前啲啲

一陣有 13.4 Beta 3

已出~

我install 完profile 仲係出 13.4 pb2

PB 3 未有

跟隨chok巴用pb2

Usb 差電壓唔夠？

搵7plus試b3先

唔等PB先用?

之後可唔可以報告下電量/bug情況

好

我一路都跟Developer版

其實db2 同pb2 係咪一樣

冇錯

Settings --> General --> About
入 About 時會 lag

Apple Developing Over-the-Air Recovery Feature for iOS Based on Code in iOS 13.4

又係呢d介面過場問題

我發現google map都lag lag地
Apple map就無時
Pb2

好多人睇波喔

intel modem 原罪嚟，不解釋

請問點先del到ios入面既已訂閱日曆？

可能係為下一代冇窿iPhone 鋪路？

官網話有得del,但實際冇

好似一向都係咁，google map有framedrop

係咪唔升好d

Beta 2 有核電bug

Strong hold先

試下係電腦搞？
你係用icloud 訂閱定Gmail 訂？

電池漲咗

App都有frame drop

google map係咁

唔知點解不嬲都唔中意係衛訊買電話，成日覺得有伏

有冇人 iOS 13.4beta 用咗 iTunes shift+update 升?
洗唔洗 xcode

胃訊OK喎
我成日都陪人喺胃訊出機
雖然多數都係出三叔$2xxx啲A系

點樣可以熄曬d嘢先拎去整
依家禁都禁唔到有d公司嘢未熄

插隻有線mouse落去

cmd + space bar

-> terminal -> sudo shutdown -> 入password

一分鐘後會閂機 記得做time machine 先

Beta 特別明顯左
岩岩降返13.3.1 smooth返d

Db/b 2 部分app我都試左到明顯有d lag
睇你想要變樣

各位巴打 求幫忙
我用緊iphone7 ios12.1.4 但我想升12.4
想問有冇咩方法 現時最新係ios13.3.1
但我唔想 淨係想up上12.4

唔該曬兩位巴打先
仲想問下如果真係電池漲左的話
係咪盡快拎去天才到整好d
唔整會唔會爆炸架

唔係叉緊電都有聲

電池漲左已經係警號嚟
要即刻拎去整架

General

Known Issues

To install iOS 13.4 beta 3 using the Restore Image, first install Xcode 11.4 beta 2.

咩機

8Plus

11 pro X

就咁睇真係唔會升 beta 3 差太遠

佢都冇試 Beta 3

appstore成日話有apps要update但禁入去乜野都冇，轉左幾個appleid都係咁，成日整個1字出來好銀眼，重設網絡設定都唔得

有冇新嘅YouTube 背景播放app
換新機裝唔返

我部8仔舊電好很唔掂, 想升

8仔升唔升得過? 現在13.3.1, 非常倒水, 一日要差3次

Setting > Passwords & Accounts > 揀返訂閱咗嗰個日曆 > Delete Account

內置嗰啲冇得del，只可以hide

岩岩先出

係咪九月先會出ios14?

done!

升咗先 冇乜大問題嘅

XR

年年都係賣$5000嗰部iPhone最好賣
所以出年應該輪到減咗價嘅11排頭位

見係你, 左先

其實市場主導, 你見多數都係平價機就知, 但竟然上年無S10份有點意外, 可能佢分左三grade 分薄左

個表一部2019 An旗艦都冇反映咗An嗰邊真係sell唔起高檔
iPhone 11分咗三級 三部都上哂榜
三叔好明顯係機海過龍拉低哂

淨計高階機種銷量apple真係最屈

五千買部an 用一年又要換，五千買iPhone 起碼用到二三年

想問係軟件壞定硬件壞
用Camera同Whatsapp拍野淨係得沙沙聲
但用ig拍野啲聲又正常
有冇師兄知咩事

Apple當代旗艦機入哂十大
舊旗艦又霸第一
所以真係唔洗驚唔出平價機會吸唔到客

iPhone 8都比11 pro高

細機同平

明白 既
但搞到apple marketing 情何以堪
11pro太貴 個人認為

呢排肺炎助攻iPhone 8 touch id

一萬真係太高

我想apple出iphone8 size既機
乜都好喇
XR係有啲重

Beta 3 個 Settings 會好間唔中 freeze, 佢又唔係 hang 死同彈 app, 等一彈會郁得返

仲要好多人其實係用嚟whatsapp上吓Facebook 連登

唔怕, 有政府

其實8仔都好夠用 係舊電唔得

等睇SE2 2020 #1

iPhone 幾? 近呢幾代嘅 iPhone 有 3 個 mic, 機底平時講電話嗰個, 聽筒入面有一個, 後 cam 個窿仔係另一個

每個 app 係可以 set 用邊個 mic 收音, 你嘅情況應該係 Camera 同 WhatsApp 用嗰個 mic 壞咗

我估你平時講電話冇問題, 即係機底平時講電話嗰個正常, 如果我冇記錯 Camera 係用後 cam 個窿仔嗰個, 應該係呢個越壞咗

Xr
咁有冇得set返佢個mic去用正常幾個

整 app 嗰個人 set 㗎喎

你試吓開 Camera, 用前 cam (即係自拍 cam) 錄 video, 啲聲正唔正常?

用前鏡都係會有怪聲

咁你試吓reset部機可能得

點Reset 重開機？

Settings --> General --> Reset

Icow冇位 whatsapp對話冇得save 都係遲啲先搞
唔該哂巴打

***: 5G, 108 MP 8k video
LG: 5G, 64 MP 8k video

係垃圾google 突登寫到ios版有framedrop

Android機就好順

Strong hold 13.4 beta 2

Apple肯減價全世界啲人都用佢啦
例如iPhone 8同XR減一千

Tim Cook: 你班香港人唔好咁寒酸喇 正苦岩岩先派1皮

上左ios13後直頭唔掂係倒水

XR同11嘅成功證明大部分人心目中嘅電話最多只值$7000
再貴嘅機曉飛都冇用

真 11都夠用 同埋11 design靚過11pro(不過係背面)

我個心理關口都係7千

點樣check有冇隱藏icloud lock

差咁少, 正常誤差啦

Xr / 11 其實第一眼最吸引一定係個價
想當年旗艦機就係咁上下既價
係走左部x出黎之後變晒

仲要大部分功能都勁過前一年旗艦機, 咁一定多人買

我覺得命名都好大影響
XS > XR 感覺好似次一級咁
11 Pro > 11 感覺上就好似係旗艦，Pro係bonus
聽到好多人都係冇睇specs，覺得11已經夠用就冇考慮Pro

請問下如果testflight 試whatsapp嘅beta, 到出正式version 係咪去app store 正常update 返就ok? 咁beta 期間嘅內容/對話係咪會keep 到?

又收到釣魚email話我個Apple ID lock左
但個email都唔係Apple send黎嘅

係，盡量update 個新啲嘅version 就 ok

除左個moon
Xr同11真係幾夠用
又大電

呢排多咗

想問吓ios 13 升唔升得過？
依家仲係 12.1.2

如果想慳電咪留
想要新功能咪up
oled機就升13開dark mode

iPad 體驗幾好
但iOS 唔敢升，好多人話伏

其實慢就唔會架啦
而家堆U咁快
係iOS 13食電姐
plus機 max機 Xr 11應該唔洗諗照升
其他睇下iOS 14點

部X順過12嗰陣

特別係face id

雖然而家

Touch ID 全勝

今次個版本係咪無岩岩出咁多問題

Tim Cook可以喺出SE2嘅時候拎個touch ID打幾分鐘飛機

有無人知 11 pro max 爆mon 有無得換翻新機？

奶共tim會唔會講covid 19

有 你有錢緊係得

會
同大家講強國疫情處理得好好
決定搬哂啲廠番大陸

想問下點樣取消iPhone有人打黎Macbook唔會響

iPhone setting> phone > Calls on other devices

如果AirPods 連盒唔見左
係咪一定搵唔翻？

今日我拎左出街，無用過，所以最後上線仲係我屋企下午時間

AirPods又冇gps又冇wifi..

你地13.幾 我iphone 6s 就死

13.4 beta

Jb之後
有無用到既fake location ？

因為疫情.....對疫區用家特別支援而開發....下刪一萬字

請問ipad pro睇唔睇到 netflix啲4k片

佢個app好似冇得揀720p 1080嗰啲？
淨係知睇到HDR

想問下我買咗部ipad pro 11翻新機之後佢話無法啟用此ipad即係點

冇J新os好耐
你睇下呢個啱唔啱

重唸緊買唔買93個plan

呢期好似好多人提過呢個問題

試下插部機落電腦iTunes睇下點

試過update同restore完都係開唔到

可能要換機啦

日本有動漫廣告

有咩天氣app可以係widget睇到黎緊每個鐘天氣？一直用開wether underground 但更新完冇左widget

會唔會有新ipad？
有就等埋之後減價買舊

天文台？

今年有，預計4月

今朝無啦啦短訊同whatsapp喺鎖機嗰陣唔再顯示個人名（本身set咗解鎖先預覽 但都可以睇到邊個send message）
可以點改返個setting

幫你搵咗你睇下呢個啱唔啱用

照買先囉 可能之後會係 4k device 用到呢

apple music 想轉會 spotify 有無方法轉啲歌過去 唔想由頭 build

到時用到先買都唔遲 呢啲每月訂購嘅plan 最方便

真 自由

Beta 3 升得過？

chok囝你呢個直頭自己 custom

冇乜問題暫時

電比beta 好？

Beta2

CPU一樣勁，個1080p嘅oled 同多個鏡頭真係唔多吸引

竟然冇人推carrot weather

我覺得beta2好似好少少

香港用唔用得晒d function?

唔齊，多數睇佢啲quote

咁留返係beta 2

我XR ios 13.3，一樣好多時忽然熱，幾日前開始

冇天文台啲天氣警告
好羨慕外國啲人有咁多正嘅weather apps又齊料
Carrot望落真係好正又靚
我哋得個好醜嘅天文台app同個中規中矩嘅HK weather

WeWork 去年的 IPO 上市集資失敗事件，可說是矽谷創投界的重大事件，雖然曾經被捧上神枱，但後來卻在短時間內一落千丈，創辦人甚至失去了公司的控制權。這事件已經備受媒體製作人注視，Apple TV+ 亦將會拍攝基於這事件的劇集。

據消息指，製作人 Lee Eisenberg 和 Drew Crevello 已經開展拍攝計劃，為 Apple TV+ 服務拍攝新的劇集，內容將會根據 Wondery 的 Podcast《WeCrashed: The Rise and Fall of WeWork》改編，講述 WeWork 從最初興起，到後來成為估值接近 500 億美元的公司，準備 IPO 招股上市後，卻招致失敗結局的過程。

目前 WeWork 被納入投資放 SoftBank 旗下，而作為交換，創辦人 Adam Neumann 已經失去控制權，目前公司估值只剩下 50 億美元左右。除了 Apple 之外，也有其他的媒體製作廠商打算按照這件事來製作電視劇、電影以及書籍，看來這件事將來仍然會是個極具話題的故事。

apple 係咪多錢到冇地方用 不如俾啲我

主要係天文台太廢

天文台個Apple Watch錶面唔識自動更新
唉

HK weather算係咁啦 本土野能免費 介面靚 順 加上用大交合data

都係嘅 不過希望可以多啲update啦
介面個啲有少少睇到悶
收錢我都ok架

同埋個磨沙背面
根本唔值咁貴 我覺得11pro 最多都係值11 個價+500~1000

啱啱轉左新iphone, restore backup 去新電話, 但有d app keep 住一直都係loading.... 試過再restore, 都係咁, 係咪有咩問題?
主要keep 住loading app: facebook, whatsapp, gmail......
有冇大神知點搞...

facebook gmail呢啲del咗再裝都得

岩岩由and機轉iphone..
想問下用move to ios 搬完D相...
佢group左落一個file到
有冇得係電腦到分返開.. whatsapp 相還whatsapp相..
影相相簿.. etc...咁樣分類?

同埋想問下.. 睇相係咪用返原生"相片" 最好?
岩岩轉會.. 唔係好熟d apple apps

冇錯!! 但whatsapp

會唔會擺低一晚睇下點
你用iCloud restore? 都要幾耐吓

itunes 呀, 點解覺得有問題係因為其他app 已經download 返曬, 就剩低一部份keep 住loading 左一半就唔識郁, 已經個幾鐘

有冇iCloud 版 backup 成功率大好多

如果有舊機係手 就直接用wifi過 仲快

an機舊相直接up上Google photo啦...

一直無留意iPhone既雙sim
請問係雙卡雙待單通話定雙通話？
即係一個號碼通話中，另一個號碼人地仲打唔打得入黎？

90%人買完都係戴殻

證明相機唔係提高電話價值既正確方向

2007: adding cameras to phones
2017: adding phones to cameras

依家啲flagship狂推spec
下下吹到有神級攝影質素／可以取代電腦
但閒閒地都踩入$10000領域
啲人會諗不如買部冇咁勁＋貴嘅電話
留番啲錢買部真係靚嘅相機／電腦
至少我依家係咁

跟住大家都係主要覆下msg上下fb
打下casual game
去旅行先影多相

pro慳左的錢 可以出Apple Watch

正如我喺出面某個post講
依家邊有咁多靚相好影
又唔係有無限靚人靚景俾你影
影完又冇時間日日J

寧願下代keep到使用時間，但做返輕d，行返輕薄路線

成日覺得用case係浪費咗部機設計

想收部2手 6s iOS 12 打機 會唔會好on9

起碼iphone8

iPhone 8 貴一倍

我個fd仲用緊6s
一打機唔駛半個鐘可以插定叉電線

6s成四年半機
唔好搏

6s電細 加上A9 cpu

我琴日都係轉新電話，發覺restore from iCloud就d野要login過，直接擺部電話係隔離開藍芽過就唔洗

不過藍芽過data搞左成粒幾鐘先所有野去晒新機

Apple: 買apple care就可以安心裸跑喇

有買 但都係鐘意戴個套 安心好多
買嘅原因都係塊玻璃一爆 要換貴到HIHI

U 諗U la

會

大家張mon貼痴唔痴塵
用緊iPhone 11 發現張貼痴塵痴得好緊要
加上黑邊，d塵積得好明顯
成日要用膠紙痴返走，但過一陣又係成塊都佈滿塵

唔搣出黎睇唔多覺一要換mon貼就會見到好多塵

iPhone X

我意思係指張mon貼面，平時就用已經佈滿勁多係面

會
起碼8

如果部機個濕鳩faceid 死左 (入左水), 係咪唔駛旨意trade in (apple/電訊商/百記 etc...)

慳返最少2000蚊夠買其他電子嘢
買相機鏡頭/moon之類

依家嘅smartphone＝十年前嘅laptop
平平地幾千蚊已經買到部實用／唔柒嘅機用幾年
再貴嗰啲只係奢侈品
所以啲廠想賺錢真係要發掘下其他嘢

扣好多錢姐

幾時有新ipad？

tcook@apple.com

請問我買左Apple music月費
手機donw左d歌
setting有開到同步
點解電腦Apple music app睇到唔我手機d歌

我X之後冇換過,啲錢去晒dap,耳筒

好似一用fb app部機就開始發熱

是咪暗左再寫住loading咁呀？

有靜電就會有塵，冇得解決

強迫症，一見到有塵就用膠紙痴走佢
但痴完無耐又有

我都係強迫症發作，一見有塵就會用眼鏡布抹咗佢

但係抹其實無咁徹底
因為大部分塵都只係推左去四周
而家d新iPhone個mon又全黑，條黑邊積塵個陣會勁明顯
所以我都係用返膠紙痴走晒佢

冇錯, 我無意中發現原來係果d app 係用另一個apple ID down 嘅, 但要去iphone storage 度㩒果d app reinstall 先會要你入另一個apple ID pw
我記得以係會主動pop-up 要你入pw, 今次洗2次機再restore 都唔會主動pop-up, 唔知係咪bug

Macの向こうから — まだこの世界にない物語を